懷疑呢班人想搞大台(有圖)

721港島大遊行！！
721港島大遊行！！
721港島大遊行！！
721港島大遊行！！
721港島大遊行！！
721港島大遊行！！

你班三毛唔係好撚鍾意推分化Post咩
依家Post都幫你地開埋啦
推啦仆街！！

推